你地享唔享受疴屎

谷住度屁，一嘢噴出嚟好似射飛彈果下衝擊力真係好爽。

gay test